香港茶記啲奶茶真係無得輸

飲奶茶一定要去茶餐廳飲
個日見到7仔有得買日本隻透明奶茶，貪得意買黎試下 飲一啖就知道中伏 甜到仆街，茶同奶味好似分開兩樣野咁 真係試過就算
下次飲奶茶都係要去返茶記飲，凍熱都咁正

一定要飲熱 甜度自己控制

天口熱果時焗住飲凍奶茶係差啲

奶茶黎講好似一般茶記唔夠大快活沖得好飲...

大家樂呀?

印度果D?
甜撚到仆街

大家飲開邊間好飲?

但熱起上黎 飲杯凍奶茶都好正喎 最多叫少甜

國內茶餐廳奶茶，泰國奶茶，英式奶茶，台灣奶茶

根本係唔同類別既飲品，只係大家都叫奶茶

好彩我唔係飲開奶茶
淨係飲檸茶同檸水

我係用屋企紅茶茶葉加淡奶（好飲 ）
茶記既都好似係咁沖

熱既話一定唔落糖 香好多

同意 而且仲要飲熱
d奶香同茶味正到

鍾意飲茶走

茶走一定會叫少甜
通常d都係鳩落
搞到奶味太多又太甜

唔只啦你估咁易
幾隻茶葉溝埋再拉拉拉拉

呢個啱一半，茶記整得好飲果陣係最好飲，但問題係keep唔到水準 同一間茶記可以好極端 快餐店唔差，同無咁大落差

「茶記整得好飲果陣係最好飲」

最鐘意飲印度奶茶

緬甸奶茶

係台灣讀書好掛住香港奶茶
試左勁多間自稱香港奶茶 結果都係伏 差十幾條街

第二度真係飲唔到香港奶茶隻味

最柒一定係強國"港式奶茶" 都唔撚知邊忽港式 紅茶味極重

早兩年去廣州，一開始覺得幾親切，因為佢地都係講廣東話，雖然有別於我地既口音，但整體都ok，直至我地一行人諗住搵野食，發現有間"港式茶餐廳"，呢個exactly就係個名，屌，好多廣州人話入去試港式野，但完全唔撚係嗰回事，連個出前一丁都煮到屎咁，喺嗰到只要加港式兩個字就賣好撚貴，$4x食公仔麵我屌你咩

外地不嬲都食唔到當地口味架啦
都唔知有咩好嘈

好似係香港食日本拉麵咁